拉麵控同我入黎

我: 我個fd:
我: 攣同軟
我個fd: 直同硬

各位巴絲 一句講哂 直定攣 軟定硬

攣硬